tvb做校園欺凌主題

被人欺凌好撚慘

但我想blame the victim
個人讀書經驗，法國好多被欺凌既人，其實根本係抵撚死

大家點睇

系你老母甘你老母
唔撚識打字？

唔係話佢soft抵俾人蝦

只係好多case係佢本身有問題，之後先演變做欺凌